身為一個有文化既人，隨身攜帶毛筆同墨水係好正常既事

雅興來到既時候，人人都係唐伯虎